鄭錦滿：有部份餐廳已轉晒淨做外賣，「疫情過後」第一時間裁減人手。侍應、洗碗工冇得撈啦。香港人，共業。

鄭錦滿：
大家知道嗎？有部份餐廳因為人手、物流等問題，已轉晒淨做外賣，冇堂食。諗住襯午飯時間支持一下有開放堂食嘅餐廳，點知遇到以下情況。
堂食都要轉晒做即棄餐具，隔離枱碟頭飯用紙碟上，焗飯用錫紙兜上，大家想像一下要用膠刀喺個膠兜入面鋸生炸雞髀，係一件幾咁唔方便嘅事？
仲要顧客嘟 QR code 自行點餐，遲吓分分鐘埋單都唔收現金，淨係接受電子交易系統。
有人會話：「香港人真係好叻呀～好識靈活變通做生意丫～香港人，好嘢！」我會話，呢啲餐廳有份推波助瀾協助共產黨施行暴政，當 #健康碼 一實行，佢哋一定同政府配合得天衣無縫。
顧客接受了、習慣了，呢啲餐廳就會喺「疫情過後」第一時間裁減人手。食客一入餐廳就自動導航坐定定，拎部電話出嚟嘟枱頭 QR code 點餐，拉開櫃桶自己攞即棄餐具，食完仲會要求客人自行將餐盤倒落垃圾桶添！侍應、洗碗工冇得撈啦～～～
香港人，共業。

又懶係看透
返去圖書館把啦

佢已經進化到老作啲藍言論
然後當係黃絲言論嚟攻擊

佢自己去完一間餐廳食完飯就有咁多偉論

就代表晒全港都係咁？

未有武肺之前已經有餐廳轉咗電話自己落單啦
鄭撚滿

on9

自己走去食藍店，攞嚟賤

俾你罵完咁有乜好建議?

宜家全世界有邊個唔係咁
地球人，共業

呢條撚樣仲喺澳洲應該會係小粉紅果堆

死傻閪
你班仆街冚家剷堅持同宣傳唔戴口罩搞到疫情爆發要禁堂食根本有直接關係
成撚日個龜頭出黎咬一咬以為冇人記得你班撚人做過d鳩屎野呀？

機械耕作令農夫失業
打掃機械令鐘點失業
熱狗應該返原始時代生活

你拉番條褲鏈先啦

我想問關我地咩事？
唔怪政府怪我地？

熱狗真係好中意拎啲人地一早講緊嘅見解嚟當係自己先見之明 跟手就屌晒全世界：你地班香港人真係戇鳩㗎！

政府唔封關搞到疫病蔓延
借勢搞餐廳玩死黃店
搞健康碼DNA送中
樣樣嘢都晨咁早屌緊 班熱狗仲飲緊銀離子水拾人牙慧

一間餐廳轉做外賣可以比佢諗到咁多野，屌你老味ff無極限廣場真係

我都想問關我地咩事
怪我地戴口罩？

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

林鄭要負責

d熱狗真係戇撚鳩鳩

其實... 樓價咪又係升

外賣捧餐都仲有，正常入廚房/做保安好過啦

on99 , 講撚到係市民做錯 所以引爆疫情 ?

又幫政府洗地 屌你老母啦

柒爆 港共政府又唔敢屌

共產黨香港分部一定可以取代民建聯